見到曹星如比人打到豬頭咁，我咸左😭

好彩最後都贏左

系

爺爺今年個飛機盃都輸波拎番黎

我都咸左

香港人！勁揪！

河野公平：支那人係最唔可信

規則係咁計，贏就係贏！

我左眼真係好痛呀！嗚...

走la= =

對唔住老婆牙!!!!!!

好感人